小隻馬AV女優激戰胖大叔 「一臉嫌棄」太真實爆紅

擁有149公分小隻馬身材的AV女優皆月光(皆月ひかる)，在AV圈打滾2年，近日終於因為演
出同人作品、暗黑版《公主連結 Re:dive》爆紅！而年僅20歲的皆月光，爆紅的原因更是
令人啼笑皆非，只因為在片中激戰胖大叔的她，一臉嫌棄的表情實在太真實了。

去年11月一度因身體不適而暫退AV圈的皆月光，近日在暗黑版《公主連結 Re:dive》
cosplay超人氣角色可可蘿，而她的對手則是一位帶著眼罩還挺著一個肚子的中年大叔。

seed呢？

ncy090
好似係

大叔

下次可以試下露宿者

諗起fate果幾套

3套黎
NCY-090, NCY-091, NCY-092

變態

幾時比唐人屌

維尼

又要做雞又要當自己公主

唔情願但又要被屌既感覺係最正!

中時就唔駛貼link貼番號就得

扯扯地

個阿叔都唔算好核突啫

冇刷牙

開錯台

Fate好似就係第一套真人化
當年睇笑到肺都甩

我都覺 似口臭多 不過後面個阿叔真係粗魯

同你自己似都唔一定唔核突啫

有得做呢啲主角屌隻臭雞真係正

你是不是都係差不多？

心春邊套？

夢乃好多年前有一套同一班核突佬搞嘅係想喊咁

佢初出道嗰啲好似全部都係好撚嫌棄

又細粒又後生
個呀叔係香港一早訓街死左

日本仔好撚變態，成日用醜男，歐美個d就靚仔有型

有一套唔記得邊個女優，蒙眼比人搞到高潮，除左眼罩先知全部都係阿伯

唔係有個肥佬專做呢個角色咩

seed呢

痴女加露宿者

用番呢套做例子，有集係有個肥大叔壓住條女黎屌，又叫佢奶屎眼咁
歐美系嘅男演員唔係後生靚仔就中年靚佬，幾可見到有肥佬

靚仔去曬拍gay v

有咩下場

吉川卓表示

最鍾意睇呢啲，好有征服感，咁唔滿意咪又係要比阿叔屌

利申：吉村卓fans

專登架，咁先夠凌辱感

見Ｄ當紅女優俾一群老野樣衰屌，好high

吉村卓啲體位 先叫做扑野

STARS-127

叔叔伯伯輪姦學生妹先正， 記得有個系列係 醜男合集， 專扑大波妹

嫌棄樣咁含 再捉住個頭

時事台

睇呢啲樣衰大叔屌靚女唔係就要睇佢閪口閪面唔願意個樣咩

睇過唔知邊套，個肥佬男優直頭用對腳鉗住個女優逼佢含

岩
我自己扑嘢都係用佢果啲體位 插得最舒服
扑嘢緊係要將條女隻腳放係自己膊頭上面架啦

使唔使食埋屎先叫做敬業

ugly bastard

呢D表情真心正

翻號呢

咁都唔核突
你接受能力真係好高

最鐘意睇呢d

呢啲真實反應仲屈過影帝影后既演技

係香港拖手plan都=拍一套av

呢個阿叔正常過吉村卓啦

lm

我覺得之後整返套佢比靚仔扑到好high 咁樣過癮D 喎

seed啊！

留名j

好尊重

都未出大絕

應該要事前告知個對手係阿叔
然後蒙眼比阿叔玩
之後除眼罩變左靚仔負責屌
最後阿叔汁男口爆
瘋狂來回地獄又折返人間

我都睇過，唔記左邊套

笑着笑着就喊了 個個都有。。

呢個真,打扮到成個女神咁,之後俾成班醜男玩到不似人形嗰啲

吉村卓真人幾正常

有冇推介?

緒川先正囉
拍左三套醜男
佢又真係好美少女下,比4條友玩到呢

好玩唔玩，玩屎
有冇seed

近年已經少咗呢類野
反而多咗扮癡女同中年男人搞

平時照鏡見慣

明里同石原舖舖都比阿伯屌

Seed

呢幾條核突佬真係不枉此生,本身去叫雞都冇人肯做佢生意,但偏偏可以玩過晒最正嗰堆女優

Seed,想睇

av男初入行都係咁諗......

成人台...喎

係咪有張奶埋成塊面

好似見過有av係成班黑衣屌明星女優

今井勇太

大家輕鬆完就專注番周同學單野

左下算正常

笑唔好，要漂曬眼淚先正

右下成日見佢以前，專門姦當紅女優

之前有個 老人院醫護 系列
全部都係醜男阿伯
啲阿伯老到巢哂皮

仲要中出

有一期好鐘意睇佢地吉d女 , 口水交換勁正

進擊之巨人

好想屌

左上有D 似韓國魚

佢係咪已經引退左

樓主果條女叫咩女

最鐘意細細粒

佢好鐘意lam 到條女成面口水 仲有一路屌一路瀨腳啜腳趾係指定動作

唔知點解而家冇再出呢個系列

想睇佢地玩到啲新人不似人形

標題嗰套

Seed?

皆月 ひかる

靚仔 有錢佬 明星
食女都無佢地多啦

NYKD-45

想睇
嗰種厭棄但都被人中出

Lm

GIF召喚

因為睇日本av多係毒男 要俾佢地代入返醜男嘅角色

覺得醜男都可以屌到靚女 幻想下自已咁醜都唔係無機會

但歐美審美係唔洗用呢套醜男代入法 佢地崇拜強者 所以有啲唔同

真係好核突

非演技，純真心

Seed呢

呢套正，好多奶腳

屌 等咁耐 load張咁既野

Push

靚女唔用黎糟蹋邊有人睇?

西面AV先好睇

有冇一套係成班核突佬扮哥布林

求seed

友田彩也香

早期出道時既片 番號唔記得

有興趣師兄自己search

留名先

有冇奶面

咁又係 你老母都肯俾你老豆屌啦

精液壽司 發脾氣果套先經典

條女咩名

番號

呢條女 好似更核突嘅男人都屌過

吉村卓奶希志腳先正
有套明明做完拍完，都仲要特登奶多下

好肉酸
個女仔好慘

個反應好笑

code?

係

要之後再想要先得 如果唔係同強姦有咩分別

今晚返屋企睇

我記得唔係佢喎

真心 鬼仔AV男優永遠都大撚靚仔
日本AV永遠D呀叔呀伯痴漢咁撚樣
我明白樣衰痴漢有市場 但點睇都靚仔屌靚女好睇D掛

其實係
歐美靚仔+粗長無毛JJ fuck hard條女
好正

係返工啊屌

要面對啲綠色西、同阿母先

佢有套都係類似咁樣

係公司唔方便search

你真係唔識架喎睇av就係要睇班扮高竇既女人俾人當狗屌咁凌辱

你心理平衡啲啦清

冇睇果哩套，但個樣似凰香奈芽

最撚正係屌屌下撻著咗 直接女上騎上去主動un

呢個好似幾make sense

092嗰度佢好享受啵

唔用變態肥矮柒毒撚做男主角，你班死毒撚邊會咁容易代入個角色

佢套套都咁，你講邊套

Seed? Pls

係咪用鼻聞完覺得隻腳好臭

仲要係個死人様串柒柒嗰隻

幾時有得睇廖慧儀條臭雞俾大台啲老坑屌

我代入唔到醜樣呀叔喎
應該代入條囡?

呢條臭閪仆街到，格離post講左，佢只係關心，點解個男仔家人要公開個對佢不利嘅遺書

留名將來星途收皮要拍av嚟搏紅

條女
可能成做職業生涯都要玩哩味
入行諗住可以同靚仔做 點知

唔好咁天真啦,最紅嗰堆有邊個唔係俾人玩壞晒先上到位

的確係 . 比起玩SM 重口味嗰的
依啲算小兒科

出道果套已經係對阿伯，好正

candy ？

我都係佢fans, 佢對d小妹妹/有氣質既靚女出手特別好睇

我都鐘意睇佢lam面同胸

鬼佬大把阿伯屌後生
日本之前都有南佳也既

鈴村愛里 ABP-509

我敢講呢個係真實反應
試過奶條女塊臉，啲化妝品苦到仆街，唔敢再玩

點解d女會肯，到底爭人幾多錢

最正係威脅佢
唔情願但又要配合被屌

港女都係咁上下

之前係咪有女優話同吉村卓扑野最撚正

點代入呀屌你
唔同幻想女神比靚仔屌緊自己做汁男呀
男優越樣衰我越high. 見到班臭雞為錢都係腿張開, 我目標就係我咁樣衰都屌到佢喊

張gif好撚好笑

希崎？

More

最紅個班先要俾呢類人士屌，咁先賣到錢

咁似本田翼

吓咪上面講緊緒川嗰套囉

其實真係好撚慘完全唔想睇
見到啲阿叔就想嘔，邊j得落

佢呢個系列係咁，全部男優都係肥大叔黎，有時仲要玩多P

有碼 正呀

nykd 054
小隻馬大叔

越臭越正

Code

部片太耐之前
好多都死seed

有冇其他同系列作品

睇返silk labo會開心啲

清仲有冇多啲吉村卓gif

seed

唔駛多謝

不嬲唔睇就咁有得屌，就咁埋牙，

呢個明明係希志喎

邊忽希志
希志對腳幼得多

樓主一生平安

好人一生平安

講起有d印象

IPTD-732

n年前係高登問過

都無俾何俊仁車過 算乜重口

唔駛咁堅呀？

希美都唔識？

J齡尚淺呀 兄弟

搵番了

友田彩也香

死左我好多子孫係佢上面

早期真係正撚到 又瘦又大波 超推介 CRS-012

之後愈黎愈肥就唔掂了

爆紅即係好大機會又要再拍

之後記得比人連續中出

佢幾好演技 又白裏透紅

Tokyohot n800

BLK 399

有冇諗過係因為歐美人本身就靚仔有型
係街求其執件都靚仔過亞洲d毒撚

無 因為我都幾乎去晒歐洲同北美嘅國家 無發現外國特別多靚仔

一樣大把樣衰毒撚

要代入醜男真係好撚慘

醜男屌靚女真係好肉酸
快啲發掘多幾個清水健黎照顧下女性感受得唔得

起碼眼大鼻高
歐美毒撚都係屌打亞洲毒撚

演技好，有套可以色誘番肥阿叔

唔知ptt定其他post有人以前試過
話d化妝品苦到仆街

佢lam其他女好哋哋 呢次咁嘅
Lam到鼻屎？

頭大身細

拉

條女 真係av界mk妹

拍片貼仔
最終都係不能好下場

條女特登揀啲冇精嘅嚟食
之後啲男優就特登拎件最多精嘅壽司 仲要hi多兩下精先比佢食
所以話 日本人真係好尊重壽司

比大叔錫難受過比大叔中出

架仔真係核突
有時男優太嘔心
都唔想睇

其實我一直唔明點解鍾意睇醜男屌靚女

亞洲男性自卑loser 心態

又啱
鍾意睇嘅睇嚟都係...

個嘴咁撚突嘅

仲要不停口爆吞精

似係導演專登咁做
大大力中出

聽你地咁講，我又想dl番重溫，不過條囡係抵死，唔怪得導演夾埋啲男優玩鳩佢

諗多左

連登毒撚比人屌打條氣唔順就負皮人

究竟呢d阿伯前世做左幾多好事

你連連登毒撚都不如

淨係一個核突大叔唔著上身已經唔多開胃
仲要睇黎打J真係好唔明
要代入感普通樣都夠啦

你柒撚過個啊叔就梗係啦